year2 想quit u 會唔會太遲

讀到year 2 先覺自己唔想讀呢科 gpa又低 想quit u 報其他 會唔會太遲

利申 薄扶林水泡科

邊科？

我識人yr4先quit
而家都好地地
你諗清楚未quit

Quit啦 早走早享受

6901哂銀時必走 唔走第日食得屎

science 真係覺得唔知自己做緊乜

做賣藥sales 做兩年搵到40k以上

我major STAT

嘥銀紙
quit la

唔會

唔知你班水泡友入U前唔諗清楚，搞到自己嘥時間、社會嘥資源，一年過去無人有得益係為乜

又唔知24分入得啲乜

BYE

十八歲未清楚自己要咩有幾出奇？

你溫室長大、18年以嚟啲決定都老竇老母搞掂？定係18歲智力都未發展完諗唔到揀科有幾重要？

係嘅話係父母同社會嘅失敗，整班18歲都無思考能力嘅公仔出嚟。

係我自己唔識諗姐 唔知想要咩
唔關人地事既

你得24分仲quit 準備食屎

唔通我30分入science咩

唔出奇唔代表無問題，不過鐘意鬥廢嘅連登哩個回覆有正皮都唔出奇，反正喺連登嘅心態就係，一日有人廢過自己就無問題。

早啲諗清楚 早啲做決定
我就係year1覺得好似唔岩自己讀，想走 ,搞下搞下一年又一年，成個大學生涯真係得個"涯",讀到對戈科反曬感！
幾經辛苦終於畢業
畢左業又唔想做番自己讀嗰樣野
想過搵其他工，但冇自己個專業嘅人工，同覺得哂左大學戈幾年
如果做番自己讀嘅專業，又會諗起一世要做自己唔鍾意嘅工，又會好頹

而家成碌7咁唔知自己想點 , 所以樓主我勸你快手諗清楚 , 唔係好似我咁仲7

quit唔緊要 最緊要知道自己做緊咩 同之後想做咩

上年已經想quit 諗住試下係咪真係唔啱
發現真係唔啱自己

其實香港唔係讀醫三寶讀咩都差唔多
你個分最多咪淨係讀到工程bba

呢個堅on9
Grad咗都可以re-jupas架

佢驚grad唔到

講真 讀個科都未必做個科有關 有啲職業都唔睇你讀咩 有學位就得

不過你讀唔掂就真係早走 費事徒錢徒時間

過來人 yr2 quit左
發覺真係無心機同興趣讀落去

你真係好可憐
我唔同你拗

駁就識留言，拗就無嘢講，無撚用 。

5號jupas dead會唔會趕唔切 星期一先交到quit form

咁你諗好讀咩未先 quit完想gap year咩

Minor?

我會試下再考多次DSE睇下有冇得升

未讀minor

最緊要有明確清晰嘅目標 肯定咗未來係點行先
唔係嘅話驚你後悔
我就係讀唔鍾意嘅科讀咗3年 最後決定等grad咗再retake讀second degree

樓主加油

做stat ?
統計這學問有助明辨是非～ ，雖然統計真的超乎想像的難，希望你不要放棄，我同學有人入學分數和你差不多，他好努力，Quiz也拿過滿分啦，別氣餒嘛。不過，如果你真的不行了，也許可以試試轉系，再quit U 也不遲。
利申：year 1 6901

同埋外國好多時都gap year幾年慢慢搵自己條路 睇吓呢個世界 幾年對一世嚟講真係唔長 即使quit咗 我諗呢幾年嘅大學生活 你點都會有所得著嘅

係真係學左唔少野 stat係真係有用
但係我能力同興趣都應付唔到呢科
用左成月日溫夜溫都係包尾

反而take左個econ intro course grade未必靚
但係我幾想繼續讀落去

你反正係不如走去問下econ個prof意見

已經決定quit啦 成個人輕鬆晒 唔該晒咁多位巴打

淨係間U個名都夠做啦 使乜quit

唔好後悔就得

我32分入science
想quitU

我寧願哂兩年而唔會有遺憾

咁你想轉咩

都係stat係science黎講都唔差？ 咁想rejupas邊科?
利申：Quit過入返

*但係

咁quit完打算點

唔試過點知唔啱

所以我咪指明水泡友，試係畀有得揀嘅人試，低分無得揀焗入嗰啲叫硬食。

水泡友有幾多個係咁啱低分又想讀sci? 定係大多係根本無心讀sci or 某某水泡科但有offer就袋住先？後者更貼近事實大家都知啦，咁點叫試？

你話揸住廿幾三十分又覺得自己可以讀得掂sci、喺乞食氛圍下都可以搵到自己嘅路、知道自己想要乜嘅人就叫試。

連自己想要乜都唔知，順住個offer去、有乜讀乜嘅人唔叫試。

兩年夾埋？

我諗住試下報cu fintech 我對商同cs都有興趣

我星期一都quit Sci

大把外國學生都quit u啦，大學課程唔讀過點知係咪handle到呀，又可能人地讀讀下有個更啱自己嘅目標呢
郁啲就屌人真係笑撚死我

又嚟哩啲可能可能可能點點點嘅論調，咩都要試過先知咁唔使做準備啦，買嘢唔使查吓啱唔啱使、食嘢唔使睇review睇吓啱唔啱食啦

睇埋你開乜post加埋哩個reply嘅嚴人寬己真係符合晒Shitty人質素。

never too late

?

你都九唔撚搭八，大學課程睇完review就知自己讀唔讀到？類比都唔好咁撚柒啦
而家
你而家咪又係唔知人地situation就屌左先，仲係度話我可能可能，咁你咪又係假定左樓主溫室長大，笑撚死人咩
仲要去到最後又抹黑shitty仔，shitty都好撚過你啦，人地quit u又屌鳩人俾人屌完又淨度係度人身攻擊

揀科同結婚差唔多
你以為同左女朋友好耐最後結婚，之後都有機會離婚。正如你以為讀左數十幾年，先知大學同中學完全唔同，同你ideal差好遠。所以呢，其實轉科真係冇問題，中年人都會揀錯老婆，你揀錯科算得咩。

btw econ都要計下數，得閒溫下calculus

咪撚戇鳩，反問第條友都畀你屈到話我假定樓主溫室長大。

樓主都認自己唔知自己想點，我一開始咪屌佢入U前唔諗清楚，有冇屌錯？

無屌錯你都起晒鋼走出嚟拗，係咪咁無腦

我反而想了解點解樓主形容自己果科係水泡科
你當初係因為興趣定係為左讀大學而求其讀一科

本來都冇興趣擺左落a3 前兩個係bme 不過好似唔係咁好宜家先冇再諗

bme你唔夠分入?

識人25分 year2 尾先quit
而家30分入到中意既科

好似爭一分

你而家讀緊science?
同BME差好遠?

你讀poly 旅管啦
你個名都睇得出你想去旅行

就好似我叫厹
我讀緊涉及(兩)性關係既科

你如果讀BME可以學識點樣用CRISPR/CAS9 改變胚胎基因

我讀stat 唔係咁鐘意讀

中學畢業未？大把上班族都唔知自己想點，佢地都係摸索緊。樓主18歲出頭唔知想點有咩出奇？

我係廢 溫左成個幾月都包尾
能力唔夠都冇計嫁

有呢個行業嫁咩 除左導遊

都係希望唔洗入同一科啦

呢個咪代表樓主有思考能力
知道自己想點
如果剩係聽老豆老母支笛
佢點會夠膽話quit
仲要讀到一半

而且大學既學科
好多野同你原先想像差好遠
唔試點知係咪岩自己

咁你鐘意擁抱loser心態，要同人鬥廢我都無嘢好講 。

如果你係咁鐘意鬥廢嘅，建議你睇哩個Post，入面大把同你價值觀相通嘅句子，你睇完應該好有共鳴。
窮人父母心態 (續): 凡事向低看

#5
謝長廷
•
1 日前
下面幾句日日見 窮人老竇老母日日用咁嘅思路嚟塞住仔女把口 養到下一代啲loser心態出晒嚟改唔到 慘

大把人搵緊十零K啦

third hon咪又係咁過

再低分啲嗰啲咪食屎？

Ching 唔洗咁咄咄逼人既
無人講過讀第二科保證馬上唔同
咁而家明知志唔在此咪提早棄囉
轉讀有興趣科就算包尾都無得怨啦 係咪

Science 係水泡
難度係咪水泡起碼對我黎講唔係

屋企人實唔鐘意嫁喇
不過我自己既路自己揀好啲

其實quit U轉科唔係咁大件事
我讀medic都大把人讀唔掂或者發現自己冇興趣而轉科

如果真係搵到目標有野想做咪quit
為左逃避既話就咪啦 比返少少責任先

唔等

你tg 我，我比個quit U group你

伏 利申讀緊

樓主想轉讀咩科

利申我都經常考包尾